大量軍裝狗係醫院！！20幾個！！

係唔係正常？定我太敏感？

呢d打扮應該係武警

唔好意思，借一借位
求求大家，盡快去換美元現鈔！

狗正常就係咁狗，用狗招

狗 定 懲教呀 ?

唔識分巴打覺得呢

所以情況正常？我大警小怪？

狗嚟

個個都矮撚

藍衫散仔都叫正常，軍裝就好少可

條女幾正

仆街，懲教有槍？

係咪打死犯所以咁驚?
唔希望係真

點解喺醫院都唔佩戴委任證？
仲要戴口罩！有啲戴口罩，有啲無

係醫院戴口罩都合理但好想衝去打佢地

P牌五毛又製造恐慌, 又block一個
呢幾日拉咁多人, 被捕後唔舒服要求入院係常識中既常識, 多差佬係醫院出入已經係常態

有機會。。。去探病。。。之後話個犯自殺？做法同大陸一樣

收皮啦，on9仔，我咪問正唔正常囉你咪又係p仔，想帶風向？